有無巴絲打今個sem係歐洲exchange緊嫁

而家係德國exchange緊，好多day off，又唔想成日留係嗰邊，諗住周圍行下咁
有無人有興趣可以一齊歐遊又可以順便share下旅費

比利時
樓主近唔近呢邊

Plan緊遲啲應該會去比利時旅行

我係巴黎 都plan緊去邊玩

一齊啊 招旅伴

荷蘭 之前開過post無人理

有個po都幾多人wor

荷蘭留學個post?

大家plan佐下次旅行去邊未
有無興趣組團

係呀

搭巴士去倫敦

London

lm

德國exchange緊（不過細城市黎）

係英國 plan緊去amsterdam

窮遊萬歳

邊個city
如果靚既話，可以黎搵你玩

有興趣既就搵我喇

Darmstadt垃圾細地方

好提子

值唔值得去
諗住遲啲如果有一兩日day off，就會去下德國唔同地方

睇你鐘意咩娛樂就無咩 不過風景幾正咁

正喎
鐘意睇風景